export const questions = [
    {
        id: 1,
        question: "Er du glad for din skole?",
        answers: ["good", "test1", "bad"]
    },
    {
        id: 2,
        question: "Er du glad for din klasse?",
        answers: ["answer1", "answer2", "answer3"]
    },
    {
        id: 3,
        question: "Kan du lide at arbejde sammen med andre om opgaver i undervisningen?",
        answers: ["option1", "option2", "option3"]
    },
    {
        id: 4,
        question: "Er du glad for din lærer?",
        answers: ["choice1", "choice2", "choice3"]
    },
    {
        id: 5,
        question: "Kan du lide pauserne i skolen?",
        answers: ["alternative1", "alternative2", "alternative3"]
    },
    {
        id: 6,
        question: "Har du nogen at lege med i pauserne?",
        answers: ["solution1", "solution2", "solution3"]
    },
    {
        id: 7,
        question: "Bliver du drillet i skolen?",
        answers: ["selection1", "selection2", "selection3"]
    },
    {
        id: 8,
        question: "Driller du andre?",
        answers: ["pick1", "pick2", "pick3"]
    },
    {
        id: 9,
        question: "Er du glad når du kommer hjem fra skole? ",
        answers: ["choiceA", "choiceB", "choiceC"]
    },
    {
        id: 10,
        question: "Snakker du med mor og far om skolen derhjemme?",
        answers: ["optionX", "optionY", "optionZ"]
    },
    {
        id: 11,
        question: "Leger du med nogen fra klassen efter skole?",
        answers: ["optionX", "optionY", "optionZ"]
    },
    {
        id: 12,
        question: " Har du ondt i maven når du skal i skole?",
        answers: ["optionX", "optionY", "optionZ"]
    }
];
